【问题描述】

从标准输入中输入两组整数(每组不超过20个整数，每组整数中的元素不重复，并且整数大于等于0)，编程求两组整数的交集，即在两组整数中都出现的整数，并按从小到大顺序排序输出。若交集为空，则什么都不输出。

【输入形式】

在两行上分别输入两组整数，以一个空格分隔各个整数，以-1作为输入结束。

【输出形式】

按从小到大顺序排序输出两组整数的交集（以一个空格分隔各个整数，最后一个整数后的空格可有可无）。

【样例输入】

```
5  105  0  4  32  8  7  9  60  -1
5  2  87  10  105  0  32  -1
```

【样例输出】

```
0  5  32  105
```

【样例说明】

第一组整数有9个，分别为5  105  0  4  32  8  7  9  60，第二组整数有7个，分别为5  2  87  10  105  0  32。在这两组整数中都出现的整数有四个，按从小到大顺序排序后输出的结果为0  5  32  105。

【评分标准】该题要求输出两组整数的交集，共有5个测试点，提交程序文件名为 `and.c` 。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.942K
平均CPU时间:0.00484S
平均墙钟时间:0.00483S

测试数据  评判结果
测试数据1 完全正确
测试数据2 完全正确
测试数据3 完全正确
测试数据4 完全正确
测试数据5 完全正确
